做醫生律師係為咗錢，教師係教畜，記者係妓者，又睇唔起保安同清潔，唯獨運動員代表香港出賽就係香港之光，不容質疑

口話好憎大陸
但運動員攞獎升區旗奏中國國歌就全城亢奮

工程同裝修佬先係清泉

倫敦金先係助人為快樂之本

IVE仔世界第一！

為港增光有乜問題？你生存左咁多年又有咩作為？垃圾毒撚

升區旗會流淚?

嬴左咪為港爭光,平時就笑人人追夢不事生產bababa
成左名拍下廣告搵錢又屌
香港人根本低賤過西
做乜都睇唔起人,但自己都唔係有料

係為咗可以 me too

但又會覺得Rex Cho係例外